漫畫 港豬的一生

改圖貓湯

????

睇左d乜

仲盞鬼過原作

貓老母：中共 丶貓老豆：港共官員